失蹤個半月 I.T.男伏屍山頂崖底

【東方日報專訊】【本報訊】網搜跳崖熱點，失蹤個半月I.T男伏屍山頂崖底！懷疑墮崖身亡男子何偉健（四十七歲），已婚，身材高瘦，居於港島區。據悉，何曾在銀行做資訊科技（I.T.）工作，現時無業，疑患有抑鬱症及有自殺傾向，需定期覆診服藥。十月廿日，何離家蹤杳，妻子遍尋無果，翌日報警。何當時穿灰色短袖T-恤、藍色牛仔褲、啡色鞋、戴眼鏡、孭黑色背囊（有桃紅圓點），港島總區失蹤人口組接手跟進。
曾網搜全港跳崖熱點
警方根據何的生活習慣調查，發現他失蹤當日下午十二時卅分，在油麻地彌敦道現身，警方翻查事主可能出現位置的「天眼」追查。同時，何妻在電腦內發現丈夫曾網搜全港跳崖熱點，懷疑他會跳崖輕生，警方隨即收窄調查方向。至昨午十二時許，警方到山頂柯士甸山道發射站懸崖調查，在崖邊檢獲一個黑色背囊，內有何的身份證、精神科藥物、酒及記述投資心得的記事簿，但無說明離家原因。
警方懷疑何墮崖，通知消防及政府飛行服務隊直升機到場協助搜救，至下午三時許，在十五米下崖底發現一具男腐屍，何的兩名女親友到場認屍，惟因屍身發脹腐爛，難以辨認，死者身份及死因有待驗屍確定。警方初步調查後，案件列發現屍體，相信無可疑。